學日文 去邊間學校好？

有冇咩日文學校推薦？
零基礎😢🙈

秒經

自學
日經你學完N5升N4班啲時間就會開始閪
你可以預期期都唔同日子時間

我喺日經學完N5就無再學 自己玩下game 睇下劇 睇下鍾意嘅Idol嘅Twitter再試下自己翻譯 無書都無睇過一本

最後N3 180/180 N2 171/180

如果自學 睇咩書好？有冇推介

日經N5 好唔好？老師會唔會好hea?

我嗰個都Ok嘅 都係照書讀同解 不過佢有講下啲書入面無嘅嘢 同埋講得都算清晰
但係好耐之前嘅事了 唔知佢重有無喺到教 男人嚟 肥肥哋

cwb上堂？ ジョンさん？

大專生? 有日文course嘅話reg嚟讀讀就算
外語嚟講日文算易學 無謂晒錢

旺角

如果純粹係想考jlpt，自學完全好過報班，慳錢又慳時間 。上年9月報jlpt，自學五十音，買左本藍寶書學曬d文法， 再down個 Moji Test 既app學單字， 零基礎學咗三個月上年12月考N2合格 有時都係自學效率會好d。但如果想識d朋友 ，學習氣氛好d就都係日經

Grad左la😿

想旅行用同睇下日劇 動漫

第一日語

想溝女應該邊間好？

分享下你係點學到N2

玩game應該係令我啲日文升得最快嘅原因
我玩嗰啲乙女驚（即係溝仔game...） 你成日聽到嗰堆動詞副詞佢就會自自然然記咗入腦 同埋有唔識嘅詞就要查

試下自己翻譯日文同中文 同埋睇劇揀啲有中日字幕嘅嚟睇 都係嗰句 唔識就要寫低同埋查意思 因為字幕組有時真係唔一定譯得啱

從興趣入手最重要 唔係你根本懶得睇

可能因為咁 我N2讀同聽都滿分 但文法扣曬啲分 因為N2啲文法太書面語 我接觸開嘅都係日常用語 真係唔鬼識用

三個月就N2
Adore
有冇咩秘訣

第一

早稻田好唔好？好似幾平

收極都收唔夠人所以係度宣傳下，唔好意思
如果係讀緊大學既咁啱又得閒幫幫手做fyp問卷，唔該

Push~

咩係藍寶？

Sod / S1

殘體書
未必個個接受

3個月n2

有冇香港人/台灣人出嘅書

日經係藍店

你而家點

利申 讀緊50音

都係自學緊五十音

準備去早稻田學

lm

可以考慮去Tamago

校長黃到金

利申 學到N1 無學

睇下你係 為咗考試 定係為咗學識佢

牛丸做咩唔溝MK仔要玩乙女game

比人搶撚咗條仔玩下乙女game係咪唔撚比呀

同local溝通n2夠唔夠？

我都係為興趣
你報咗未？分享下課堂環境係點嘅